[Switch] 駁落電視問題

因為我部Switch唔係香港買
所以個充電器唔啱插
邊到可以買到個原裝充電器
如果唔用原裝充電器有無其他方法

唔係USB type c線咩？

我試過用 type c 線 充到電 但係駁落電視就唔得

直接用轉插就得，唔使另外買

我尋日試左 有陣燶味

一定要個火牛㗎，去信和買返個啦

你個轉插有問題咋？
佢隻牛係國際牛黎，我日版機都係落轉插用

普通game鋪都有原裝牛啦 咁驚爆炸咪落去買返個

想問下有無人駁電視會覺得有delay or laglag地
上網搵過較720p同顏色改左佢就會順d
係部機有問題定係點？？？